[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4061)

朝早大家檢多少

樓主好快

尼卡易到

SLOW

4c 2.5 3b gel

FAST

你入嚟慢

Tg 1:15前

全黑蛇勁 齊贏錢

奈子敬啟

以後唔買墨假2.5S咁都爆

派我可以?

5抽1都唔中 Jump

-1.5lakers

13:00前啦 bar

針

彪哥：甚麼叫絕望 抬起眼望望

好賤

尼卡沙Gel

我朋友

Lmlmlmlmlm

我了

Lm

Gel

全黑留名

lm

想問克雷塔羅開始作出行動未

Me la

墨假同澳假一樣咁好玩

快入完美龍虎
10連虎

換人 打假

典解無我既

克雷塔羅又輸
殺掉尼卡沙
我只能獨處 彪哥全沒有支柱
甚麼叫絕望
抬起眼望望
彪哥我在你面前呈堂

Lm等你朋友派

影都冇埋 又要扔西瓜

Dllm leon

因為你唔係頭5囉屌..

你第六

我

頭5 1 100算
Btw今朝先派完

Ahhh

1

收少3000蚊仲我

尼加沙屌你老母爆我細波

屌 乞錢咁難既 乞撚左成個星期

2.5s。咁樣絕殺我。仆街

72小時Mon

Sor 睇唔到#916
可能扑9左

同路，好撚火

做咩同空氣講野

一係早d爆。無咁嬲

佢做咩黎 走數狗？

唔係報假就走數
緊係衰事但一飯
已完全封鎖該用户

講左野

唯有下次再接再厲
輸注平注，還好啦

串到威啦贏大錢
講野都大聲啲

輸錢 買左里昂

今晚努力

又開始黑
垃圾利2.5B 尼加沙2.5S JUMP哂

大和解

成日lm都冇一次派到

你派

湖人針

派左好撚多

奈妹派我未

要上職乞訓練班先

真係咖

3串4咪幾好

樓g tg

綠字想派下
啱啱先追返尋日一半先

Same

佢留左兩次名應該dq佢啦

GCHI

OK! 你第一個

仲有沒人派

有無人派我成星期都乞唔到一次

岩 var

3串4成本高好多嘛
同埋呢度要買都係4串5啦點會係3串4
我不嬲都鍾意玩開三串一四串一嗰啲

一星期就嘈 我成半年啦

+6.5 gel

日日Mon 食飯Mon
去廁所Mon 沖涼入防水袋Mon 打機Mon

咁又係

10000大波巴打 派我未

去左收錢食肉

美斯好多機會唔入

是撚但啦 上盤又有 3.5大又有

上盤派錢

我呢

Yo

得一隻角 輸4人咩

咁多野唔買走去買角

派都係假

尋晚掂啊

我啊

留名

成世我未中過呀 抽我啦

買咗咪乜柒都返曬嚟囉

今晚應該有一場莊料

你地還錢未

是撚但啦 又無人派

你地再唔還錢我報警架啦

Sob係唔係針到跳樓死撚左？

派未

今晚重回賭波生涯
正式上班屌你老母

你班仆街唔還錢我點賭

全年重心 阿仙奴盤

還錢呀死仆街！

仲有一家大細要養呀 快d還錢啦

派咩

借我

贏咁多都要人派
同我地爭飯食

借住5000黎ok? 呀b冇奶粉食

500$都冇呀屌

係咪講我
我未乞到過

窮到要射精溝水飲

未找卡數跳樓都唔撚掂

All in 平安熊 80蚊見

聽日應該跌

好多隻-.-

92-93果d啦

其實我未撚開户口
邊間好

正股咪銀行 牛熊咪一通耀財牛牛果d

Aastock d証劵廣告呃鳩人 乜鳩平安90蚊建支持 屌你老母條線穿撚哂

又賭多樣真係幾多身家都唔撚夠輸

頭蛇 有冇水？

Mu和球

野雞波呢

越南u22 要咩好

唔買啦

今晚羅馬點睇

買客 唔好買讓客

1手50000股wor 92-93個d

似贏一球?

歐霸都買羅馬 留名又比人追和

沙巴想搞幾耐

印傭甲

好撚易贏架

69741

ok 你執幾多先放

83-84蚊走一轉先

仲以為去左財經台成版股東

賭波就賭波啦
本身又LOL 又 CS go 都算
依家乜撚野股票
真係 9唔搭8 on99

泰國無波入既屌

波台無賭不歡

50歲生cancer未

西流女足 快！

點樣先可以每年8厘回報

儲蓄保險

你有冇睇大佬彪個po

懷疑大佬bill做緊保險 係咁開po吹奏儲蓄保

佢上次先屌完黎 宜家又吹奏

佢玩膠好勁
又上熱門

邊有吹奏儲備保
我教人買美股正股咋

頭蛇 印尼超 買乜？

客

泰國半場球半要收皮了

跟

跟！

傻西先買保險股

屌你老母關你撚事咩

乜撚都有

西流女足被barcode jump

勝利女足gel

Chow gel gel gel

屌牙吹左

Gun

追佢老母閪

泰仔連入兩粒救我一命

中伏

八一都買咁勇

負夠完皮未

支持解放軍

屌你俾左錢你開户開到幾時

頭蛇GOALLLL

傻鳩 比我食撚左啦

主啦 咪聽佢9up

想補飝

彪gor教路61歲儲1000萬
大家學到未

差8%回報就學到

唔洗61歲都有la

幫開ac 500蚊介紹費 意密

貓叫女子 ng穩?

女子隊有角球唔買唔好話自己識賭波

死富婆

泰仔中出佢60連發啦屌

Thai 5/5.5s

Cls易撚到 點解會有人輸錢

泰仔咁都開到

巴素利受讓仲要半一係咩玩法

邊條撚樣係咁負皮我

初盤5球喎

半場

西流女足 gel得？

我了。。。

皇?

海

Thai 4-0 5/5.5s jump

係 入幾多玩幾多

最聯一陣應該轉埋盤，落飛落到好似win 硬咁

屌啊 等我仲俾咗d鼓勵佢

落定回啊青

屌 見又女子 又泰 仲等我以為有波miss咗 開馬會由第一場轆到最後嗰場 你老尾 原來講緊外圍

按埋樓去直屌曼聯客

爽？

約咗經記買多層樓未

係外國大曬咩

今晚要咩

車狗俾人絕殺 我屌9佢

大船無要到

心情好
最快5位lm派我500

幾點出水 想allin

呢排成日中3中得2

最後咪又係變左篤手指賭

你地啲波邊到有得買
點解我馬會冇...

好過3注全炒

yy幫到你

1.9 > 1.66 都唔係落飛？

幫開馬會ac 200@1

問你老4 yy

幫增值ok?

馬會開ac 依家送好多優惠

ok 抽15%水

輸錢幫我比15%ok?

Ok 今晚3點

好，但有80%機率會走數，睇我心情

可以開多一個ac?

走數=115%gel

mon post果d

即係你

姐係得0.2x0.15=0.03 得3%既回報

屌你呀 還錢未

bill哥縱橫投資界咁多年得8% 我有3%算好啦

mama條8x1爭兩場

今晚除左阿記角大仲有咩好買

Chow 0

羅馬盤？

都未踢

最連

咁多波都無人
屌晒你地老母

比利薩0 不過唔知咩來。。

緊急！有無人知sob去左邊 擔心佢

印尼

陣間又有八一

一陣又有印傭甲 笑

Gun左上面w未

係佢未出哂

龍虎好好玩上左癮

邊撚度

Ky

圖片啦

羊9k變豬9k

獌對家係咪可all in ?

渣ga

仁川現代

真飛呢

我真gun左but小注

八一都買

報得警。玩外圍
拉佢

係巴拿馬

遲下同個官講

my mum

YY FD 推介？

Peter蛇？

我 久 up 下

咪笑la會反底

我明最低-3k，反彈緊？

81w 10 1 300

Win到 戒賭

Gchi

LM

戒定la

你冰位 上多d ball po ok?

點解無置頂

Hi

重注羅馬

因為樓主廢

weak

頭sir

Mama條8x1最後2關係咩

係唔係得樓主先置頂到？

Mu 客其他 同 愛斯 7+

應該係啦 個個都置頂 仲駛玩

me

西流女足 印尼 客 收錢算

中國男子籃球職業聯賽
浙江金牛 vs 青島雙星雄鷹 [大小]
大 231.5 @ 1.780

跟D大陸仔買算

你真係好鐘意買平手

頭蛇 印尼超 買咩？

基達菲穩到
派定5個100
人在馬會 快

越南小朋友可以追下
應該係之前好勁果班u19 班底

泰國ge朋友都得？

今日有咩推薦?

有幾穩？對家穩？

2場主

getafe 作客 半一

掛住玩brawl stars屌

你係香港有生意就唔好喇

一陣9點9果場超重心

81啪啪啪

Gun，買乜

穩過賭外圍

聽日澳職 新晉垃圾對決

一陣提我講

聽日精彩

出糧all in 勝利

咁撚勁既

場場81開頭都勁ga la
最後咪又比人炒廿粒...

南京想GEL

現代女子炸得好

仲要輸多球

81真係無面子ball?

唔識置

成班打把仔

唔識都係罪lol

女81開個-20.5比我 ok?

同埋你都冇Post出嚟
點置頂

29-12 八一

仲有人買八一？

笑死

瞓喺到都中槍
又唔係我呃人錢

我買對家

八一無外援 除左假波真係唔知點贏

沙地甲 客 榜首 平手盤？

81大家唔支持你

仲有我呀 打返場好球ok?

81持續基金 加碼了

81w 3 1 1000

雅加達入未

照買得架啦

上呀81

打完G返來我要見到81開-14.5

+27.5

41-18

成班買八一 笑4

時代中國+5.5

大佬啊 唔好喺到單單打打
有咩就講出嚟
仲要冇Post出嚟話我唔置頂
想知講唔講道理

皮赫蛇幾時得閒派我 輸死了

八婆係咁架啦

發生咩事

支持
Sell 1001bot 10$

反mama

賭賭下狗聽到波po大戰
上黎做戰地記者

講下姐

你地成日恰我我都冇話你地恰女人

小二
花生

笑撚死

我冇反佢 純粹講道理
你Post返出嚟我咪置頂
咪喺到quote其他留言單單打打

我夠比人jer啦我都無話你地恰女人

先唔講你係咪女人
你比人恰?
講唔通wor

屌你好意思講

唔好嬲

你估個個都好似我咁好脾氣咩

轉頭post la

好小事姐 當讓下小朋友啦 老母

路遙知馬力 日久見人心 你見頭蛇咁多年屹立不倒 就知我係個好女人 有冇人溝我

Sor 我EQ低

我知點解冇人溝

我講既句句都係事實

召喚mama

。。。。。。

你老母國米得2c

Why

國米r連角細是常識

佢講事實

你多左條啫

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

Posted，召喚樓主

btw 又唔係我第一個提點解無置頂msg咁都可以話我罵人唔講道理

弱智呢句野我個個都有對佢地講，勿誤會我

打咁多字睇死人咩。。

你同另一個peter有乜關係？

點樣先可以fc
唔想日撚日上到黎俾人窒頭窒勢
我就一蚊都冇收過
有收過全家仆街死

who

即係2條？

會唔會係3條

我可以做証auti好人黎

你指fc 你係唔係YY D fd？上次咪話你唔係

咁我呢又話夜晚見到你就派

Auti哥風紀黎 信佢

做咩cap9我圖
有無比返$我

另一個peter出現

果張圖又寫住我同Playhard
咁樣都唔係指名道姓？

話說果句playhard auti 個cm係良家打，我係reply佢個cm
都無話過auti係上次咪講過law，其他人我就唔知，無資料

我可以做證 yy 話派我兩年都無找數 星之力話派我一個月找數 而auti 只係用左一個星期 依個就係人品既差距

你不如直接講佢有邊個Fd啦
我驚人誤會咋

真

馬會收幾點

硬蛇好波 gchi

咪撚玩啦咁搶口

我剩係jer d 事後賣料呃錢狗

我無姑的

上次第一隊jer 死左我

咁樣係你jer緊我

6:30

幫你加返，你唔係
ok？

仲有我唔知邊個係YY FD，不過之前提過佢d fd 係知情不報果堆，即係明知佢有呃$$$但無人提下手足

大佬彪玩膠勁到
一個膠po釣晒班股神出黎
0風險8%回報都話唔難

次次我上親水你都話yy fd上水
你直接講係邊個啦不如
廢事我上到黎好似傻閪咁

81羊左未

我點知邊個知情不報知就list左

買咗好多？

400

琴日跟本送錢日

我點知姐，我連良家係唔係賣料都唔知，你有證據？你又唔爆料

入未呀屌你老母

事後？

事後

show blocked user

時代中國cup未

山東廢撚到屌你老母..
比人炒30分

淅江第一。。。

跟實我彪對家點止8%回報

81都未杯 你點杯

gchi

咪玩啦 81杯到 戒賭

跟左大陸仔買青島大波 南京受讓 等gel

出水未？

我點解會同錢作對買81

西界彪

懶獨到

雅加達糕

搞撚典

Jump

雅加達回唒飝都入。。。

930萬隆

度左成個晏晝 呢條好有信心

Gun左

Lm 派我

gun

洗唔洗成個晏晝呀 5分鐘都得啦

Mama咪玩la
跟左你辛尼特 亨克先有$$買落去

時代

0:1
1:1
0:0

81-19分

易撚到。。仲有+32.5

淅江+2.5

彪+岩蛇對家

thx for ur carry

今晚死獌輸硬，出左線，哈薩克負19度，一定勁錫身

大家好

東南亞運動會2019男子足球U22(在菲律賓)
印尼U22 vs 新加坡U22 [(滾球)大小] (1:0)
小 1.5/2 @ 1.750

仲要夜晚成十二點先踢 點有力

我宣佈八一係下半場之鬼

清水38度北海道點識踢波

今晚買咩好？

垃圾坡仔

波動蛇，早

2355想數角，邊場好
利申兩場都覺得細

mama神啟 第一場細

但我想數角。。。

數咩角球 數入幾多球啦 曼大波gel

mu 9.5b

有d尷尬12.5 4.00

一隊hea踢 另一隊棄盃 點刷到10c出黎

信念

銀河重心連1.5大角球

曼連

23:50 全日只賭一場重心

超級重注

阿記想訓身 11.5定14.5巧

Want g

今場阿記似細

過左12點就第2日？

獌啦

係咪艾首隊

佢意思係今日得一場係重心
其他全部9up撚手足

有個爐出左大 你係咪想死？

佢中硬咩 國米R連都敢買大 傻西

3格只買4.00

1001

認真 銀河重心 星期日金絲雀vs阿仙奴 最少5格角大

屌，教人儲錢都引發財經台激烈嘅罵戰同辯論
都係賭波呢邊歡樂 d

派場馬水比你

珍，出面全部小學雞低質素嘈交 垃圾

個重點係令自己財富穩定增長 個個係度嘈有無個8% 真係on99

係 我一定穩定80%增長

有冇抽阿里巴巴

有呀
已賺

馬會咩料 日日都咁早收

見你平時出咁多鳩post，其實你所有野加埋（賭錢/投資/唔知做乜鳩）係正定負

5手中一手 其實好易

bill蛇朝早都有時間鳩up仲整埋圖 肯定賺唔少

頭場主盤?

正股：贏得最多
牛熊/期指：輸少少
賭波：贏完d 錢 cover 返賭馬輸果d
賭馬：輸最多
# overall 都係贏

有

岩岩死ser?

輕鬆

數角注 卡斯洛達9.5b

shaun murphy -3.5

咪膠 買左艾恩角小先 快

巴厘聯廢到

萬隆糕

22:00 34 豪爾費坎 0-2 阿爾艾因
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

艾加拉法 入波啦屌你個西

留意咗手足你好耐 幾乎日日由朝屌到晚 唔洗返工

專業屌波

阿仙奴9c -6

科威特聯合杯
亞蒙克米希里夫 vs 阿爾納賽爾費爾瓦尼耶 [(滾球)大小] (0:0)
大 2.5 @ 1.830

今晚點賭 有冇大蛇教下

其實波台有人返工嫁咩
我6月開始無返

我每日嘅指定動作

屌佢老母 想賭球

愛蛇咁weak 有d想賭法蘭克福

留返d本賭馬

艾斯坦拿 對 曼聯

請師兄們出手

博茨超警察打監獄用個腦都知邊隊贏啦

lin隊長

曼個陣 大部份後生仔

有冇人支持土超

巴素利炒佢5比0 反而受讓

鬼盤都要客
實力冇得呃

呢場一定係巴素利

唔係曼迷 淨係識三個

shaun murphy 1:0

艾斯坦拿嚇鬼咩，上場睇左佢打AZ，廢到唔識講

艾斯坦拿一球都未入過
今晚搏一搏

頭場要曬下盤

Greedwood唔錯

飛燕諾，必勝！

曼狗出青年軍都屌打艾斯啦

On9 艾斯平嬲主場勁

巴素強陣

-19度，凍到班幼幼9都縮

曼上盤得唔得牙

巴厘聯 狗黎..榜首

太凍不了

曼轉返平半就買

買主
而家太底水

個CHONG比人吹到新普巴，今場睇下咩料

零下19度
成班應該變曬冰雕

卡斯洛達有10c派我個心

曼聯贏硬

出過幾次啦 廢到比曼迷屌
同埋冇人吹佢做新普巴喎

輸埋炒得我了

如果波po都派幾個手足出征時事台 可以搵邊個做代表

艾拉斯克特紅都比人入

垃圾

Any water!!!

基達菲學人升2個盤讓-1/1.5

Be water

佢踢翼架喎

巴素利個陣有半隊正選唔係到

唔知喎我FB睇到的

2:0

三場角大?

曼半和？
利申我唔買

曼聯前面果幾個, 可以一拼
但係後面果排.....嚇撚死人

我彪

開波時間十六七度喎

想曼串基達菲

好撚勁GA, FIFA20 都有卡

你等破產

On9

哈薩克阿斯塔納
星期四 下午9:00
多雲時陰
-15

有冇咁撚勁

有冇同路

巴厘聯 GOAL!!!!!!!!!!!!!!!

上次1:0 14c 前面4件一樣人
今場繼續角大第3格

巴素利個盤好鬼，但好想買

凍到唔想落底線

不了 同主場炒人五比零嗰陣都唔一樣

想買曼聯 但係驚跌入圈套

堅-15

曼聯對家了

3日後榜首大戰

呀婆都識買 月尾出糧all in 變雙糧了

21:45 78 巴厘聯 3-2 萬隆
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

對上兩輪比人炒11球呀

邊個話基達菲受讓改變左㗎

比人炒但曼客勝仲有1.7

49000

雖然曼聯真係好撚廢

到底究竟買咩好

22:00 69 哈塔 1-2 阿爾華達

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴素利兩個主力前鋒都打後備 呢場買對家fg大機會

我 快

卡斯洛達本身唔廢...
上輪巴素利打基達飛都咁...

不了

留名睇49000成班凍到郁唔到

跑都唔跑，慢步完場

1:0買左-1

nba 利申買左18.5s

英國都唔會出現-15

有無興趣一齊數雞達飛 利申已買

對面全後備

曼個陣咩黎

數都冇得數2場0c

我想知曼聯果場有即場
依家半和2.3 如果開咗波係會升定會跌

買左卡c洛達。。。

基達飛自己都係屎黎..
讓咁深..

全黑蛇，早

買曼聯對家真心懶惰特 一係買曼聯一係唔好買

up乜撚

買咩

M巴出水未

佢應該覺得開波之後仲有得買半和?

搏俄佬

Sor9

獌狗個陣好撚多件都唔識
咁都落飛

D U23真係好撚西...

巴厘聯rc

萬隆都紅

對面直接放棄

基達菲憑乜撚讓咁深

靠你去擊倒泛民打手

巴素利好吸引

要唔要曼聯好

唔好要-15度邊個會想踢波

又贏

曼聯就越睇死會贏 信不信由你

-15點踢

19000殺

Link

巴素利回撚到上太空

你快啲復出,無陳蛇唔識賭馬

一隊留力聯賽 再輸我炒得

好想睇-15度要點踢

3格Gogogo??

如果阿斯塔納主場-15度
咁AZ啲人點踢

賭徒答我 鵰神 deal or not deal

快走咪撚阻住我肥普黎

曼聯 000完場0角0波

其實-15度唔係好凍
我之前去俄羅斯貝加爾湖負30幾度都行到

基達菲盤送錢！！！

技術分析：
久違嘅「大陰燭」再次出現（如下圖）
代表博彩業大戶看好基達菲上盤
客盤買入信號強度極高

# 易食指數：★★★★★
—————————————————

話說我停賽停到幾時 冇留意

巴素利已經出左線？

-45就話姐
-15都大驚小怪

但佢地得件波衫短褲
你著乜？

數邊場角好

IN 大佬彪 WE 7 !

咪臭係

出水未

有無人見過sob

你同邊隊踢

2件heattect冷衫羽絨 2條保暖褲 冷帽2頂 耳罩
14塊暖貼(無7用,發唔到熱)

等睇 新力必 陳嘉熙

荷蘭都唔熱得去邊

你唔踢曼聯曬左

春袋放2個暖包就唔怕凍

係

我都試過負30度真係凍到入心入肺想死果款

14塊 weak

其實大佬彪係正水定反水

49000 勝閪到咩

去過睇火車頭 個氣氛係好正
好快就睇完90分鐘 唔會平時咁屌人碌地

正水 大陰燭＝10年一遇既all in注

太易得到的野...

有無係場邊叫佢刷角啦屌你

一啲刺激既感覺都冇

阿爾華達

雖然主係好廢 但你出隊u23去打 55波

拎住個電暖蛋 70度徒手捉住都無感覺

基達菲角大了

........

Dont make me laugh

你死撚左？唔撚見你

我仲記得

你哋睇吓曼聯23號仲着短袖
就知啲溫度濕碎啦

其實本身想要基達菲 但一上黎就見到彪析

香港d濕凍先最凍。。搞到暴連黎香港踢都要賴地硬

今晚阿仙奴 角大全格 派錢

輸

乜都聽唔明 d俄佬唔識英文 好撚廢

星期日先係 今場細

巴素利上輪贏卡斯5:0，今場企硬受讓半一咁筍，應該出左線加上咁凍打風流波

巴素利應該和波

巴素利啦 守和就一定首名出線

成班著短袖
全部高登仔黎

平時睇片見d俄佬跳落冰水到玩水不知幾happy
鬼佬應該凍到慣啦

屌你老母 俄超上場輸人地5球 今場重要讓人半一？

個球場有暖氣

阿聯盃 22:00 90+ 哈塔 3-2 阿爾華達
ON9

連美斯做隊長你地知曼咩料啦

終於有個識波

有pepe+love sir no problem

冬天著底褲
負少少味著短袖

唔知點解令我諗起柏雷13:1果場波

老老實實 -10度同-30度都係差唔多感覺

真 有暖氣都唔知

凍到喊

我想訓覺避劫

都係無左感覺

獌有連美欺 想贏都難

係撚

卡斯洛達9.5b

1ccccccccc

點解11：50開波

屌，當左55分開波

-30度 流咗滴眼水會唔會仆街

主隊屌打

咁快1c
又想20+

屌我都係

-130都要buy暴連

Bogo 買獌狗角大?

停埋禮拜日

我曼出幼幼都輕鬆穿盤啦

至少著左衫係lo

屌 我都係....仲諗住要獌狗對家

9.5b

梁凱晴ＨＥＬＬＯ

成隊獌著虧佬褲加及膝襪

hi

唔好出啦唉
估佢放又放唔出 搞見哂d形勢 點度馬呀

屌你老母俄佬又呃角大錢

卡c fg
獌半和
基達菲半客

2２２２２２２２２２２２２２２２２２２２

獌狗班小朋友回傳夠未
猜極都仲係中場

唔露皮膚出黎其實就唔會點凍

弊！

主1 ok!?

mu 9.5 -88888888

-15著短袖，真心CLS

果然初盤第一格2倍係有難度

呃...

呃錢。。。

曼即場角大？

狗會2c?

跑多兩步出汗焗住感冒仲麻煩

球探又死撚左

曼狗00算啦

點解會有大陰蠋呢樣野 彪gor解釋下得唔得

睇黎第一波就角大

唔好cut-in啦 落底出波啦

落飛就落飛啦大咩陰燭

雞非作客竟然可以吊打

曼半場都穿盤啦

曼2.5b有未

真係心理變態既人先會買辛尼特以外既俄佬角大

專業架

你

曼屌打買撚左主

Mu 1-0

股票用開

我曼！

111111111111

易到咁

艾斯好廢

連美斯GOALLLLLLLLLLLLL

曼咁快就入

goalllllll

0-1

暴聯！

似大炒

連美欺

好多波 睇到眼花 訓教算了

幻幻好犀利

2.5b plz thx

下盤手足係咪壽終正寢

半場追和ok?

買了乜

準備！

兩隊無乜壓力,希望繼續入波

讀咁多書 數據都唔識睇
呢場輕鬆

哇 係咪連美斯2019第一球

連膠

卡斯22222222222222

主隊半場都過唔到

咩apps黎

下盤穩陣

直布上身

即場曼聯第2球@1.54

超級重注重心

Mu next c

睇完上次對az都知有幾廢，az踢到練波咁款都大炒

垃圾獌狗 唔買又識入波 屌你老母死獌狗

有啦

卡斯33333333333333

有人唔比你買？

買左咩

主廢到
可唔可以頂住半格...

唯有靠曼刷角

我專屌獌的

0155先買啦

加泰求贏

卡斯4444444444444444

主fg未

巴素利半大已死

刷夠10c先好入

曼角大定細？

我估細

lin都入到波 主隊有冇咁撚廢

艾斯過唔過到半場

連自己買咗咩都唔知

停晒Ｃ

就咁 goolge打'曼聯' 會有賽程出

買咗巴素利半大

咁撚夜都ddos

無人？

死ser

啱啱上唔到

話派錢就會上晒水

坦白講呢隊曼聯勁撚過英超個隊曼聯

連尻特球球都唔中龍

睇下對手邊個先

比人ddos上唔到啊

巴素利M腳任屌...

佢快手入多兩三粒啦

巴素利11.5s

都無Ｃ

即場買咩角好

入到未呀岩蛇

入先得架屌

咩撚野加泰呀 屌

曼3.5球大？

卡斯洛達快刷

巴素利半大又呃錢

-1/-1.5

俄佬

主廢 但基達菲都係咁上下

琴日有場半大只需..

Getafe 係咪吹大左

各位ching 有冇獌狗link

連快手456 la

俄佬去到歐霸都係瘋狂射飛機

今晚有重心

準備入

快

卡斯55555555555555

Asw都要左

今朝場Leon半大十幾分鐘搞掂

飛燕諾定流浪

基達非呃錢？

籠都未射中過

曼角大jumped

卡斯洛達入波未

入球大俾狗賭

賽前已經簡單分析左 一隊hea踢一隊棄盃 點刷咁多c

曼聯OK

仲要天氣凍

彪哥 基達菲點搞 射正都冇

要咗巴素利

信你 唔追角大了 1點55分見

加泰

咁你低幾格追大又無話唔得既

基達44444，竟然主隊刷

333333

輕鬆 .8水

mu 333

巴素利落地獄

咁好分

原本等緊7.5 不過算啦 由佢

巴素利
比人射到禁區都出唔到

口講輕鬆 見到主落底淆到仆街

而家都1.77

全角大好唔好

支持 齊贏

睇左陣加泰 唔明點讓得起1.25

俄佬半場唔領先應該玩完，對面半場應該就換正選

獌狗真係好撚廢 點解跟左岩蛇下隊

得返1.6水你買左好大？

比你換極咪3個

買左1m。。。

西甲隊又撚

你唔派2.5大輸返一注先贏啦

艾斯又鳩射,on9

巴素利gel得？ 全格

孤單蛇好波 支持手足

都然7k 幾巧

唔好賴鳩人啦
最撚燈就係跟個d燈西

加泰miss 半tapin

諗住篤注4串5 40蚊注

點知篤左200蚊注

又黎搶口

點先唔搶口。。。。

即場艾斯第二球

全場超重心

唔關我事 我唔知 我睇唔到 我唔清楚

Tapin 點解

掂到就入

加泰好廢

咁都唔交

巴素利半和

基達菲半客10 1 10000

冥通

入攝

無space 睇唔明 加泰咪咁廢啦

半場得5c 賭西咩

卡斯洛達入未

Mu半c 3.5s頂到想派

笑死
肯定大把人半一唔買轉到一球球半先買

半一都開唔到

雷丁U23
狗黎架..
英乙都嬴唔到

繼續觀望

你咁rich

連你都墮入邪魔外道了。。。

Me

開個1-0比佢..咩都殺晒

全中10 1 300

曼2.5b 針

好撚易贏成日all in低水 85分鐘無入球有1.4
入5k上左180k

每日正數

半客已死 我落到去記得燒部新款iphone 俾我

要推幾多口先上到去

卡斯洛達唔好叫卡斯洛達，叫卡斯洛地獄啦